有冇返緊零售業嘅巴絲打

想問下返緊咩品牌?公司背景點?好唔好做?
利申 搵緊工